有冇人傻左，放任自己思想

想諗咩就諗咩，做就另一回事